發覺呢個女人好神奇

點解佢要咁做呢？

酒店雞

秒

唔是海通條女咩

有冇樣睇下

我最有興趣知佢點攞單程証出嚟香港?
如果依親咁佢父母係香港人定點?
佢父母個單程証又點搞到落嚟香港 ?
呢個問題好有趣

可能背後牽連甚大